為左隻蟹無左粒Lin, 值得咩？

咁玩法真係分分鐘夾實唔放

依套龍蝦新裝係由意大利設計師GIgi V Gigi幫我設計既

明顯入面仲有打底啦

打左避彈衣底？夾中一定痛到Gigi